android 11點改obb folder?

知佢update 左唔俾就咁改，但上網睇又好似可以用command改。

但我睇唔明！！！！有無人簡單講下點改。。。